唔好搞警察宿舍呀

唔好播大媽歌同招請大媽聲演

七月唔好喺人屋企樓下燒衣 好大煙

送貨送餐去果區唔好加料

同埋果邊d寬頻成日斷 會唔會有人專登整壞架

七月真係好多怪事發生

擾人清夢正仆街